突發！大波妹北半球任你睇

show blocked user - 汪明荃實亡

𣎴能只有我看到

不能只有我看到

以為有汪呀蛆睇

不能只有我看見 正皮引伏

jed with thanks

呢張冇好過分姐
點解唔正皮

唔好再玩喇
求下你地

我真係唔想再見到欣宜
please

標題與內文相符
正皮

咪係，佢對北半球好吸引

一齊奶

玩
我覺得佢好索先益大家咋

ig?

南半球呢？

報警

未入已經估到

減下肥啦佢